屌你個西d人係office傾計識唔識收下把聲

班老女人嘈到街市買餸咁 理下人感受ok..？

啲港女同事講自己男朋友仲大聲，係咁比較
真係好想錄低佢比佢哋男朋友聽

廣東話都還好, 蝗話/鄉下話你直頭想插聾自己

有 有個成日講鄉下話 想插爆自己對耳

男人成個八婆咁先難頂，仲要兩個廢佬IT9，好心比間狗屋佢哋中眼瞓喇

點八婆法

大大聲鳩up影響周圍同事，笑又笑到啲師奶咁

ching比我就唔忍

big 4 出生?

睇個款唔似

蝗語難頂
但都要睇咩人講

4,50歲老港女仲要扮嬌俏真係想打巴佢